2019區議會計劃 油尖旺區

其實高登區議會計劃都唔係第一次搞 總結上屆嘅成績都係麻麻地
黎緊2019年我地一齊再接再厲 反攻區議會
所以我想邀請志同道合嘅巴絲去參選區議會 本身小弟就住油尖旺區
係呢度想召集同區巴絲共商大事 希望各位有志之士踴躍參加
我係高登post過一次
過到黎連登想再推多次
而家我地組織慢慢成形 想要多d人一齊黎
各位巴絲快d黎pm我啦

總統報到

有冇諗住落手落腳做呀總統？

支持
巴打加油
提防有鬼

小心個不是達官貴人先啦

有咩要小心

黎唔黎一齊搞？

Pm?

支持

口要支持 身體都要支持
Pmpm

巴打加油，我支持你，有野可以搵我幫手

利申：油尖旺居民

巴打有冇telegram?
Me pm you

屌唔識用連登 點pm人

成日將個組織或友好組織既野爆出黎
已經唔係好事
仲要好多一知半解

多謝巴打提醒
我地同官人巴打都有溝通見面過 佢係一個好熟遊戲規矩嘅人 好多時問佢關於區選嘅事仲方便過上google 我好開心佢肯出黎幫手
而爆料呢層我又未好感受得到 不過如果有咩小道消息八婆野我係笑下就算 畢竟而家唔係搞辦公室政治講人是非 我亦對其他組織是非冇興趣 當下只想做好自己嘅工作
不過多謝你嘅提醒 ！
Btw有冇興趣出黎幫手

油尖旺巴絲打黎啦

有興趣

有意
利申北區選民

你個邊都有傘兵區議員呀 搵返自己區嘅會盡心盡力d
加油巴打 北區靠你

算啦，你紅左班熱狗又話你係鬼

我本身已經係其他區
之前都有同佢有溝通過 佢係好清楚個規則 只係覺得有時咩都放上網講好不智

批評幾時都會有 如果驚呢樣驚個樣 到頭來乜都做唔到

多謝你支持
我地組織內溝通唔錯 會多加注意 繼續努力

繼續推

北區邊到有傘兵區議員
有傘兵俾民主黨𠝹票𠝹死左

其實上次區議會Result幾唔錯嫁喇
地區工作需要更多時間經營，之前得一年時間，地區票攞唔足，但係好多區都係輸少少，肯繼續做嘅話本應可以三年後贏到議席。

青年新政區選成績表好亮麗，可惜而家已經收皮，唯有靠其他傘後組織啦...

民主黨

留名

加油

主席幫推

明白巴打會有顧慮
Btw多謝推post

巴打有冇興趣幫手？

巴打黎一齊奮鬥

火爆哥 join?

再推

恭賀政事台開張

黃大仙有意 但仲讀緊書

有咩所謂喎

有意不如pm傾
巴打過返hkg搵我 post no. 6604084

有興趣但唔係住油尖旺

住邊區呀巴打 各地都有傘兵 總有一個係附近嘅

留名支持

祥華

上次差唔多1/6中,其實好高,當然有d傘兵係屎忽撞棍非實力, 但點都好,有心就好大機會贏

青政算吧啦

support

奧斯爾
點支持先？

成事的話…得閑可以幫下街站

有你支持就會成事
過黎傾下

雞湯巴打 我想講嘅係
你嘅參與會成就呢件事 踏出多一步！
只要每人行多一步香港會好唔同
黎啦！

果陣真係有料到嘅，大角咀呢啲咁撚難打嘅區都係輸三百票

巴打論戰完要落場

屯門有意之士say個hi

支持
油尖旺

唔記得講 我都係居民

落左好耐啦
比下意見都ok嘅～

利申：唔係青政人

專員黎唔黎幫手？

巴打邊頭

我係絲

Sorry
絲打黎幫手！ 香港有你有唔同

支持
暑假返過政黨intern 對區議員有少少認識

新東

新東好多傘兵wor

點會誤會咗有傘兵議員 做緊議員嗰隻白鴿仲好努力做緊蛇齋餅糭

巴打加油

巴打返hkg pm我方便？ 或者另外留聯絡方式

我hkg都係呢個名pm我

新西好少…

新西成個政治局勢係唔同玩法
鄉事勢力代替左區議會職能，區議員好多都係鄉事派，好難打得入

但係我決定走入呢個地獄廚房

你係荃灣社區網絡嘅人？
可以tg溝通下喎

我係屯門果邊咖…

得閒say個hi

東九巴打發來賀電

Pmed

放工又推下先

北區真係好恐怖

巴打?定絲打??!!

有冇興趣參與下巴打

我係地區做緊
加油

有興趣
不過黃大仙居民
依家讀緊新聞都想參與下

巴打有冇興趣出下社區新聞專訪？
我地想搞下呢d 如果有個新聞巴打就perfect

巴打有冇興趣？
Hkg pm 我
我hkg user name 袁周率

希望更多朋友加入

整左個logo先啦
冇logo咩文宣都整唔到

油尖旺唔係咁易打 ，但巴打加油啦
利申打過油尖旺某區，做過區選選舉代理人

搵緊design人整

巴打pm傾下？

有冇油尖旺識設計玩開design嘅巴絲打係度？

design又唔一定係油尖旺先得嘅～

lihkg無pm，高登pm？你高登username係咩

之前幫過手兩屆選舉
都係俾人話賣香港既某泛民政黨

Anyway，油尖㕵都係好難打既選區
佐敦，土瓜灣全紅，佔㕵一帶無得打
想打就打紅磡，九龍城，何文田，荔枝角，美孚
同埋有樣唔岩聽都要講
盡量同泛民政黨協調，唔好再爦炒咁on9

純推PO支持

Hkg 袁周率
Plz Pm!

多謝賜教
巴打黎一齊作戰嘛？

再一次重申！北區係無傘兵區議員！！
北區全部都係賤鴿，𠝹人先告狀、無所不用其極⋯⋯先拎到個位！

以我所知北區白鴿係原有黃成智，羅世恩舊系統

可否telegram傾？
而家做緊野可以part time黎幫下手

巴打我hkg user name 袁周率 你pm我ok?
Lihk無pm

繼續pish
黎緊又有定期會議

居民表示支持

嗰頭返學留名

留名嘅巴絲打定期上黎睇下個post
因為黎緊我地將會計劃地區工作
到時黎支持

2010政改嗰時姓莫嗰個都離黨做獨立

本身覺得陳澤滔鳩鳩地
但早幾日佢講得好啱
選委個到有相當既議席係區議員互選
之前佢講要過半冇人理
依加係時候諗下點做

LM

Lm不如傾傾

點傾？

Pm telegram
Your name same as hkg?

我hkg pm左你，Nxx9xx....

Yes

早晨 一陣返到公司覆大家

之前呢度有TG LINK架
唔見左?

我冇放過出黎bor

No pm me?

Pmed
Sor for late reply

Pish

留名， 利申住油尖旺

都係驚泛民同你講嗰區係佢先啦，
區選好難同熱狗利益有衝突，唔使太擔心。
總之要插旗就快，唔好信泛民尤其係白鴿會守信講道義。

之前青症插咗旗，白鴿又咪係走埋去

插左旗先就真

依啲冇計

係，但如果你真係有做到嘢，
起碼會係變白鴿界你，而唔係你界白鴿，
就算攬炒，都係白鴿留下污名。

咩叫污名？食得嫁？要我辛苦去換佢個污名？

屯元天隊入黎推下POST

你地做得d乜，派下月曆開下街站量血壓？白費心機

咁你想點？唔通佢空降，你就讓佢喎？

我想問下有冇人搞沙田區

仲諗住選特首添

多謝支持

如果係易打嘅區 你知我知個單眼佬都知
咁又唔揀黎打
難打嘅區 泛民唔打你又怕難打白費心機
咁又唔揀黎打
結論就係乜區都揀唔落手唔洗打

唔洗理係你𠝹我定我𠝹你嘅
第一 d票唔係屬於泛民嘅 係屬於選民嘛 你做得好就有人投你
第二 就當𠝹票論成立 一五年區選青政同泛民「協調」失敗有幾個區都攬炒死咗 如果泛民咁都學唔到要同地區組織好好協調咁我冇野好講

選咩特首

正如我所講 好可能泛民係15年低估咗素人嘅力量 我諗佢地嘅「智囊」係19年唔會重蹈覆轍掛

沙田好似本身有社區組織 你搵搵

搵黎祉恩

差一席就過半
利申:沙田撚

Help pish

佢冇低估，不過落個人𠝹死你佢有著數咁解

𠝹素人 佢自己又輸 最後建制贏 佢有咩著數

大撚把人搞緊。

一鍵留名

Hi巴打

希望堅持到落去
沙田區係最有希望光復既一區

你要知道聞主擋最大敵人唔係同佢政見唔同既人
係同佢爭客既人

Exact7ly,當日北區動源係祥華邨幫小業主手制止千萬工程，結果白鴿一個唔該食左個位。

要搞咪搞，只會重複前人作業

多謝巴打支持

push

叫人返高登…？無野下話

邊個咁做?

呢度冇pm 技術所限 先用高登pm